韓粉：韓國瑜𣎴選總統 不會含淚投票 會轉投其他人

前立委蔡正元力挺高雄市長韓國瑜參選總統，今天蔡正元又在臉書貼文表示，「非韓不投」這個韓流現象，已經是2020最重要的政治力量，若國民黨看不出這風潮，韓粉轉投台北市長柯文哲，國民黨必敗；蔡正元也將矛頭指向前總統馬英九、國安會前秘書長金溥聰，批評兩人挺新北市前市長朱立倫是有派系利益。